毒撚秒回

樓主好仆街 搞到又係我中
下次第二個開得唔得

2

唔得

Miss u

你好仆街

有冇人對選擇伴侶有奇怪癖好

好想quit hall同想死
早之就唔報hall啦 俾人話係大kam撚
求你哋屌死我啦

點kam法

做過咩嚟

唔知啊
總之依刻好想死就真

佢親口講？

係goop講
Ps:冇指名道姓 但條友爆左我間房個number
咁我應唔應該quit hall 執野走人

Hi guys

Hey Shing b

係咪講你room mate咋

唔係 似係講緊我
盡情屌鳩死我啦 我依種人唔死都冇用

唔好quit la 把口生係人地到
人地鐘意點講控制唔到

但唔quit既話 我驚我遲早會出事

Taking advantage while you hang me out to dry

會出d咩事

我都想知

仆你個街 食多少少又肥咗
唔食算數

例如係房嗰自殺或者同hallmate打交

有無鹿面

有

邊個有

日本

想食

Hi chu

你終於覆me

不嬲都有覆

乖乖

有人？

好耐冇諗過自殺呢樣嘢
但呢排開始有呢個念頭
好絕望，睇唔到前景
份工我係中意？其實我都唔係好知
但又人工好低
有拍拖，但我覺得好大壓力

生活很苦 但比個攬你先
巴打幾大 有冇諗過轉行

讀

豬

城

23，有呀
但冇勇氣，或者覺得宜家可能仲係起步？

樓主

做咩

23仲係好後生 去做自己想做嘅嘢

巴打仲好年輕啊
為人工而煩惱
你份工/個行有冇得升先 有得升嘅可以做多陣再決定

冇 打個招呼

今個sem星期四以後都唔使上堂

？？？？？歪

其實啱啱我升咗做髮型師，去咗間有heart黃店屋邨鋪做，收得幾平，啱啱升喺度做就ok嘅，不過人工就比較低。不過可能年尾開分店，到時就會加價同大啲，但又會問自己值唔值得收咁嘅價錢⋯
呢排同女朋友傾過諗住一齊租地方住，我因為咁所以每日都唔食lunch打算儲多啲錢，放假都去其他鋪頭做洗頭。
唉，但佢又突然話唔想租，又話大家嘅關係冇咩熱情⋯⋯

分左grp上

有冇諗住同佢做d咩刺激下大家之間關係

我做髮型師啱啱開始儲客，同埋一向之前做都好低人工冇咩儲蓄

我放假星期二，佢就星期六日
好難就到時間

你睇下你個名 相信自己

夜晚呢？

深呼吸

你又去左拍拖

thank you

盡就啦 時間係好難就 得閒就wts或者傾半個鐘電話

楚

佢有時收十點我會接佢收工
始終唔太敢傾未來，佢先啱啱出嚟做嘢頭一個月

最尾個幾句令人擔心
咁我明你點解咁煩惱

髮型呢d涉及藝術成份嘅野好難講值唔值
百貨應百客 個客願意入來 接受嘅就ok啦
一賣一買 又唔係呃人
唔洗驚唔值
如果你擔心到時剪得唔好 咪到時先算
可能到時你剪到d客好滿意呢
呢d野好主觀

至於女朋友個方面 係咪佢冇咗新鮮感？
你做返自己便好了 真的

轉咗去第二日上？

同功課拍拖

轉左去睇片

情緒好飄忽

聽日洗唔洗返學

勁羨

我都係wo

Hug u

咩事

最好笑係今朝我以為要上堂跟住俾個Tutor同我講話我唔使上

嚟m 諗緊嘢

我打緊文 救命

我都係講出嚟舒服啲 好似太多野壓住
想哭就哭 哭夠就無事

日日都要830

係呀突然間心情就會好好
突然間就會好大壓力好諗到好負面
明知嗰樣嘢唔會發生但係超級不安
好想喊

下個星期記得咪得

你也是 最近大家都需要正能量

個腦有啲問題啦開始

整緊ppt星期六交

10月超級難過

hug
想講可以講 唔想講嘅唔緊要

快瞓啦 夠唔夠瞓

諗緊自己將來
諗緊以前啲嘢

唔係啦 一時唔記得

想問天問大地

個人冇咩自己，或者可以講係個人變得比較收埋自己嘅情緒，事情過咗都冇咩review同埋面對自己內心，搞到好多時候都好似得番個殼，感受唔到自己
對女朋友更甚，我知收埋自己嘅情緒係唔好，但覺得維持一段關係要容忍同包容，所以比較少評論或者想改變另一半任何野，我接受佢係佢。但佢對我有時覺得有啲shape緊我個人

唔係你我諗嘢真係遲鈍好多

好掛住冇功課嘅日子

唔開心？

呢排係後者 未揾到方法比自己抖
我啲fd成日叫我唔好咁擔心未來嘅事 加大壓力你都係

2020很難過

我都係好不安好不安咁樣我其實有啲唞唔到氣
我會嘗試

差唔多了 12點幾就瞓
瞓6個鐘

呢一兩年真係好難過

天與地？

好掛住online learning

屌你老味 堂堂都有online quiz jm9

將來條路點行真係一條難題
過去嘅遺憾係可惜
But what’s happened,happened

問清楚？

你不安嘅最後都會解決到
一齊努力就可

Gchi 你

無需要快樂

難過 日子仍要過

真 不過真的很苦

問你

唔問

我明 我都係咁嘅人
有咩都唔會講 默默收埋
有時候會諗而家呢個自己 係咪真係自己
摸唔清真正嘅自己係點

希望你可以試下面對內心
等到一切都無力挽回就太遲了

點遲鈍法 近排有冇掂d咩

唔開針可以試下正念冥想
利申冇試過

我會試下
雖然好似冇咩方法

乜都冇惦

咩嚟

6粒鐘唔夠啦 不過你都唔想
辛苦你了
我個人來講6粒鐘真係唔夠 所以你已經好叻

我都想問吓個天

第4波is coming

可以去down個app，有instruction
大概等自己focus當下，面前自己情緒同感知咁樣

係幾好聽 真心幾中意

：大家晚安

唔開心可以上來講
會聽

腎仔

試吓先

嗰種感覺好票票下

無端端變遲鈍

個人short左

：早抖

條女唔block但仲繼續同人傾

我覺得陳奕迅個版本都正

原來以前覺得係理所當然嘅生活 而家想去返都咁難

我自己覺得幾有用啦
我本身個人都係類似狀態
就算克服唔到，都可以同情緒共存咁
正常對大家都有用既

Rip

兩種唔同感覺

多謝你
我去搵下個Apps

唉 咁你盡咗力了

Very thanks u

由撚得佢啦
冇左女又唔會死
又唔係要靠佢食飯

珍

講就咁講姐個心都點都會痛 乖

做野

無所謂啦，係帽點都要帽

痛都係一兩日嘅事
反正點都有呢種人
唔知佢咩心態啦
但我自己就盡力考消防

Gchi u ga巴打

只剩下疤痕

一定要一剔過！！！！

你一定會

我一定可以！吸引力法則

加油

想訓

條女嘅事就收皮
唔撚理
要帽就帽
我為自己夢想奮鬥

真係好欣賞你
屌你老木 你一定要做到
記住到時同我講好冇

到時我一定會上黎同你講
我相信自己
一撚定可以

好
屌你老木 你一定要得之後同我講

一定會

期待嗰一日

到時上黎講

等你係咪出年考

今年12月中出po招
體能 能傾 面試
三樣都要過！

好 一定過

感謝！

使乜咁客氣

瞓覺先

好攰 chur4

彤彤豬！我愛你

正能量～我最早起身

早 路子

等待

但你要甜

問豬

早 讀子

Sweet

吉摩擰

吱吱

楚楚

比人負皮

早

羨殺旁人

分享吓你哋分手嘅原因

#2

乜水咁得閒

牙痛

幫你剝牙

月尾剝 喊

早晨

幾隻

紅眼睛

已讀不讀

Gchi u

Morning

Thankyou u

讀早

Chu b

Shing b早

使乜客氣

1隻

呢排典

好la 又要繼續向目標前進la diu

呢個負皮先係我比

好攰 忙減肥覺得自己就嚟有厭食

上堂？

上緊 落堂就食譚

諗住食咩餸

豬豬

咁精神啊

咩事呀

un你

就快午

肥左 所以不開心

Bitchb 早

是的

我前兩晚食咗宵夜跟住肥咗啲
跟住今朝一肚餓屙水 又瘦返落去
但係距離我目標仲有好遠好辛苦

呢幾日冇做gym咩

女女

仲未開返

我距離目標愈來愈遠

冇 叫下你姐

食咗野未

大隻仔 想識了
利申：排骨仔

雞肉

諗住減到幾多

瞓左一堂

bb早

好味

點啊稀客到

而家係肥仔 唔想識

減返落去65

讀b

好開心

我都好想45

每日都好想食垃圾

我的心是個落葉的季節 HooWoo~~~

Y

只要忍多幾日就唔使

秋天是交配的季節

望到自己愈來愈肥就好唔開心
之前決心改變個心去左邊

留名

城城你煮野咁叻，我比你養一定肥到豬咁

無女

招男朋友

木人？

脾腎虛寒，不思飲食，食不消化，腹痛股冷，神疲乏力

不嬲都冇

我已經係一隻死肥豬了

boom豬我唔係人

你諗吓你改變左啲人就會收皮
我成日都係咁樣諗我好想佢哋收皮
所以堅持左呢一兩個月

形容緊我

我唔介意

以前真係咁諗
我會再努力d

路B 🥺
咁我為你準備美極

而家都要咁諗

聽日又再重新開始算

永遠都係得你自己先可以控制自己

呢個真 唔想再咁落去
想好好控制自己

我就唔同你講咁多經
每日上嚟鞭策你仲好過同你講經

所以咪木囉

真

我除左想減肥 仲想改變多次做人既態度
健身健心

我先係

我而家真係肥

幾時返黎

有狗

but I can’t see you every night

Siu mui 照鏡都覺得瘦咗

我覺得唔係唔識係食少好多
唔使理其他人講話咩一定要食夠每一餐要食幾多
我覺得自己覺得夠就算

七分飽就唔食 其實ok
不過食放題老母會屌鬼

I do think you fit this shoe

我都係食放題唔抵
覺得6分已經差唔多
部iPad聽日終於到

啱啱到 依家用緊黎上堂

I do with an ear to lend

DHL?

我依家食少少都想
好似已經冇咗以前鍾意食嘢嗰種感覺

尤其是最尾嗰句

每日提自己得唔得

Yup

How abt cheese smithereen
U can’t say no to that bro

我應該聽日先到
但係佢7號已經寄出

fuck u
Ready a bin for me plz

梗係可以 呻完繼續努力

每日都喺度提下你順便提下自己
我一定要做到

Maybe no lie

唔知 打去cs依家問吓

What bin , recycle or not

Not recycle

Last time they told me too many Students called them , telling me to fuck off

R u freakin serious

I m deadly serious

I am not that green green

Me now call call

黑色眼睛

白色ok?

白色點沿路有過有一幀風景

下世唔好再做女人

Ok

Nobel peace prize goes to UN world food programme totally expected that

沿途有過

唔要再痛

what the food

識嘢

有乜用

好過乜都唔識

我想識你

我都想識你

識左

請pm

想深入了解

不了

但路上 誰也沒名沒姓

靜靜行經 留低

人地講吊你老母你點應佢

目黑之夜有聲

經歷過 下一次未必經

屌返佢老母

好叻

唔好侮辱我媽媽 咁鍾意做愛翻屋企同你自己媽媽做！

我叫呀俊！

叻叻叻叻

自己剪短咗少少頭髮個人都開心啲

聽日返教會

好驚見到人多
但又見到佢

呼吸

冇事嘅

今日食黃店

今日有間嘢飲買一送一

我樓下一間黃店都木

慘

一個人都冇

我咪係度

去晒返教會

好

各位弟兄姊妹

幫你洗禮

一齊返

近排過得好唔好

唔使啦生活已經日日洗我禮

不過不失你呢？

差

你識讀我心？

你話呢？

你一定識
我咁愛你

你 最近還好嗎？

我都知你好愛我
我一定知

你估下

同我一齊返教會身心即舒暢

我愛佢

我都想有時間

我哋都知

我依家個個星期日朝早8點幾起身
人都癲

咁早起身我唔掂

今日食完野lur佢食甜品
然後佢話飽唔食
之後頂唔順我
去周圍行下消化
再應承我下星期陪我食

真 10點開始 但我住得遠

但我地團契5點開始
friendly好多

都好啲

覺得自己好癲

喺呢個咁癲嘅世界癲下好啲

但好撚眼瞓

大家好

去訓

好耐冇見冇晒人

個po推慢咗都幾多

大家都好忙

有學返有工返，冇人圍爐了

但係我相信返工返學都會有煩惱

係啊佢哋忙

大家都好多嘢做

返完教會去溝女

認真呢

mean mr mustard sleep in the park shaves in the dark try to save paper

清楚咪咁做

溝女溝到冇蒲頭？

係

偷笑

開埋青

青口？

椰青

以為咩添

用椰青

咁大個

練力

掉去邊度

亂掉，掉中邊個就同果個人拍拖

個椰子會唔會仆爆佢哋個頭

爆左咪Boom

唔知點解諗起果醬

又果醬

有口感一粒粒

有果肉

仲要爆曬汁

爆珠

好急屎

爆珠脆脆

我今朝都去咗

唔比食

好想返屋企

點解唔俾食

攤緊係張床到啱啱上完一堂

要食我

攤住上

想食咗你

1點先要再上

攤住食我

蘿拎住把刀切開

快

屎窟痕跡

唔知點解諗起吳哥窟

諗住落去買嘢先知人哋未開

好大塵

好7

吳雨fly

去放狗算

放埋我

我唔好

仆街 四點要交我而家先記得做

我失戀啦

我失左30年

得

我100百年

你邊有咁老

我千年老妖

J妖

終於搞掂

咩

我下晝一點上堂先知道自己一陣四點之前要交功課
好彩而家做完

你壞過凱婷

冇啊

交左？

交Ed 不過好彩好少字數

做完同我

好 我啱啱沖咗涼

幫我沖

你準備好未

準備好鳥

唔好膠鳥就得

露鳥鳥

想睇佢鋪

睇禾

有幾大

你想幾大

適中

就適中比你

好鬼攰

好想去台灣叫雞

颱風天了怎麼辦 我好想你

就如自己一個吃火鍋

唔夠訓 加運動

去訓下

唉。。。。

其實UST啲lecturer係咪唔撚識講英文都做得

好撚正

揪咪🥺🥺

摸摸

早抖啦各位

gn

我係Army 呀

Gm

Nite

Morninggggg

青蘋果

訓到自然醒

奇異果

黃金奇異果

爽

佢又話貴

好野

渣

又想再訓

佢係

訓啦 好安靜

好想返工

啋過你把口

我唔返工無糧出

4點前千祈唔好落波

好撚悶

搵去年我們會議的士佬？你好唔使客氣呀大家

媾我

Sleep

訓醒又再訓

到我黎m

我就最後一日hug

接力賽

但係個人都好攰瞓完之後

死之前有咩要做

你個名咩料
我仲load咗load

點解

點解點解

hi meme

我仲係張床上面

我都係你張床

係邊係邊

床角

床下底

皮皮

返工嗎

開心嗎

薯妹我係到

成日un我

返咩

un un un

傻到要住到你的新仔附近

搬去邊

香港

不用陪我走到最後

真係好戇鳩
要杯奶茶又話怕太甜跟住又話要少少甜
跟住杯野嚟到之後又話唔夠甜
咁跟住落咗啲糖水俾佢跟住又話要兩杯熱水
跟住又話兩杯熱水太熱要兩杯凍水

欣賞你
我係個friend話冇人幫手咁我咪今日咪去幫手
但係我嗰邊係啲客好煩但係唔會鬧我
同埋成班人一齊做都幾開心會鬧翻啲客

有冇幫佢地免費加料

苦

又改返名

費事同你撞了

午

我唔想defer

冇所謂啦

唔好de

我搞唔掂

都係做返個不會心痛的瘋子好了

太多科？

一黎 啲野好難 我讀唔掂啲肌肉骨之類

二黎狀態好差 日日瞓足十幾二十個鐘

浸下隻手指

會員狗強漢堡逝世半週年竟然冇人提？

每日屌臭你老母一次呀

屌
話咁快半年

有一個腐皮

時間過得好快

大家都唔知去咗邊度

去左我菊花到

咁你可唔可以係你菊花度拉返佢哋出嚟

喺度！

佢地同多啦A夢同大雄係我條腸到

咁快啲拉返佢哋出嚟

Draw figures don’t draw their guts

搞掂咗啲asm?

唔知佢係何方神聖呢

all done

咁就好

boom chu
long time no see～

要搵胖虎進來

想想想

天ar 俾我今個月落多兩kg

叫雞？

放大電筒

買tenga

諗起嗰隻了

Donki

你要放大啲咩

縮細胖虎

都好佢成日喺度哈人哋

條友真係唔識㗎喎

我想你

好飽

Miss u too

食咗咩

I sold the switch

Hw much

個樣好似馬騮

For a kiss

Honey that’s mirror

屙緊屎屎

食左仔仔腸

好想嘔

So cheap

U too

Shitttt

夠飽？

同你一齊

唔夠

個胃勁想嘔，屙完都想嘔

食我

食得太多？

This kiss

小夫出返嚟啦

Honey that mirror isn’t big enough for two of us

你大碌嗎

唔食都嘔
有左

你蚊返出黎

呢一層有味

有左我嗰件

兩個月了

咩名

燭台切老爹

唔明

咁多日冇見

掛住me

掛到唔開針

珍唔珍
俾返個乞你

唔信禾就算
而家唔需要

BB

溝左女？

Bb

No

唔需要都可以照俾

咁快打丁

溝仔？

車

你夾硬嚟

清楚係咪出左pool

佢游緊水

投左胎？咁快係媽媽個肚到

我同你出左啦

暴雨

你個肚入面喎

佢係潛咗落去冇上返嚟

係啦

有咁大容量？

唔講啦

上堂播my little airport

佢得罪咗施主 經已甩唔到身 善哉善哉

佢游緊水飲咗啲水

海水

可能已經換咗幾個

換到癲左

清楚長期腳軟

冇見一排清楚進步神速

Un得多

邊似得我

冇見一排，我都係a0

睇唔出佢瘦瘦地又幾有戰鬥力

持久左幾日

真係少咗勁多人

出晒pool

出pool可恥

我未出

你陪我

一直都係到，無走過

嗚嗚

我都未嗚

召喚！

現在就讓我走

Dun let u go

唔比

讀兒

好啦

讀讀

做咩走

點了

想逃避

最後點都要面對

你好嗎

不好

又dup耳仔

等你抱

希望你煩惱的都消失

你不好🥺

煩惱飛走
希望你都係

好忙好忙 自然冇野諗

唔多好

我都係，我地真係夾

岩的但一攰就好攰...

人總需勇敢生存

雞柳

好耐冇見

真
掛住你

做喵事

心煩我先會係到出現

B

咁

我地係其他地方相見喇

因為唔想你心煩

但想見到你

談情原是神聖 不應張開眼睛

失戀

我隨傳隨到

我無愛可失

真的嗎

為了你 我可以

我失單戀

我同你差唔多
陪你喊

感動

我像笑話

你不是 係佢問題

到底過去我做緊啲咩

我明的 想好好休息下
本來今個星期都好攰
點知又加上呢樣野

Hi

如果可以偷到時間就休息下
知你累的 抱

我連對象都木

hi

same

要求唔高 有樣有腳就得

番黎

多謝你
個心好需要休息

心需要休息 時間要長一點

都唔短了
斷左應該會好啲

斷聯會好啲 一定會

懷念之前嘅佢同你

食嘢食到好凍

Hi 牙mad

食熱野

真係要完全斷先得

但都係笑話黎
一直都係一隻水泡仔

食到我個肚勁唔舒服

take care

對啊 呢個都係我建議

冇接觸就會好

慢慢就會好

實實

好緊了
只係痛左再清醒啲

未醒係因為跌得唔夠痛

好快放假

諗多咗啦

慢慢會越來越清醒的 陪你

岩岩跌左轉好痛
心情差左大半日

Love you b

愛你too 柳b

Btw我過左岩岩個轉情緒
依家又開心少少了

咁就好叻女啊 識轉換情緒

發現真係唔可以食咁多肉

只係你歷練多咗
水泡與否睇吓你點樣定義

diu

Boom早

Dafuq

Where is my 早？

紅眼睛午安了宜家

我呢邊就嚟晚安了

講！呢幾日去左邊

係屋企hea

做咩唔搵我

大家都知咩事

搵你咪又係hea me

我未知

菊花殘

叫咗唔好搵咁多黑鬼

咁快

太粗

就架啦

我要

木人

你要咩

要你個菊

得你

我信

啪啪啪

乖

想打你忽忽

唔制

Bye